想收到温暖嘅巴絲請入

上兩個post都沉左底 再開過先
適逢聖誕 想寫啲聖誔卡畀各位
大概會寫20張左右 每張都一定落足心機寫㗎
有興趣嘅巴絲可以將地址send去 happykidchristmaslover123@gmail.com
講埋自己係巴定絲 點稱呼
亦都歡迎你地回郵返畀我
希望帶到温暖畀大家啦

擘大個口等收你封email

推

諗得過

等你email呀

用呢招識絲打? 又ok喎~

想識你

輕輕一推

考慮下先啦

一推再推

無人show我

想知你會點諗內容

想你寫俾我 我回郵

想收到你嘅email 最好email講多少少自己嘅背景啦 張卡內容會豐富啲